銅鑼灣快散喇

狗到啦！

推

推 be water

快走！

2128 防暴加速往銅鑼灣內街

走

popo好似喺波斯富街

走呀

繼續轉場

第一屆捉伊因大賽

班狗一定攰過我地

不戀戰

Be water

走走走

一次比一次難拉人

be water

上緊罩準備放煙

狗殺到，勿送頭

黑旗

聽日先係重點 大家撚多陣狗好散
返屋企換套衫出來屌狗又得

轉場

唔好用鴉叉

橙旗

又放煙

用黑警D雪糕筒滅煙個畫面好好笑

散呀

散啦 和理非等埋前線啊！！！

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

不被捕呀

明早好需要人 幫大家唔返工 不流血不被捕

光復香港！
時代革命！

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

唔知準唔準